超人迪加神光棒復刻系列 25週年紀念版

Sha！

成8舊幾水，對上一次出都好似無咁貴

新嘢有咩唔同呢

炒價仲貴